# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# rinigus github, 2019
# rui kon <facebookmail@qq.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-28 23:39+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-22 13:49+0000\n"
"Last-Translator: rui kon <facebookmail@qq.com>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/rinigus/teams/89597/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: guides/foursquare.py:191
msgid "Opening hours:"
msgstr "营业时间 :"

#: poor/geocoder.py:110
msgid "Point from geo link"
msgstr "地理链接位置"

#: poor/geocoder.py:122
msgid "Point from coordinates"
msgstr "按坐标划分的位置"

#: poor/geocoder.py:134
msgid "Point from Plus code"
msgstr "从附加代码指向"

#: poor/geocoder.py:143 poor/geocoder.py:180 poor/guide.py:123
#: poor/router.py:111
msgid "Connection timed out"
msgstr "连接超时"

#: poor/history.py:32 qml/GeocodeItem.qml:209 qml/GeocodeItem.qml:527
#: qml/NearbyPage.qml:30 qml/NearbyPage.qml:136 qml/NearbyPage.qml:151
#: qml/RoutePage.qml:30 qml/RoutePage.qml:31 qml/RoutePage.qml:216
#: qml/RoutePage.qml:221 qml/RoutePage.qml:441 qml/RoutePage.qml:456
#: qml/RoutePage.qml:458 qml/RoutePoint.qml:42 qml/RoutePoint.qml:58
msgid "Current position"
msgstr "当前位置"

#: poor/keystore.py:50
msgid ""
"Foursquare Client ID. Register at https://developer.foursquare.com and "
"create your own Client ID and Client Secret keys"
msgstr "Foursquare 客户端账号，在 https://developer.foursquare.com 注册和创建你的客户端账号和密码。"

#: poor/keystore.py:51
msgid "Foursquare Client ID"
msgstr "Foursquare 客户端账号"

#: poor/keystore.py:52
msgid "Foursquare Client Secret"
msgstr "Foursquare 客户端密码"

#: poor/keystore.py:55
msgid ""
"Mapbox API key. Register at https://www.mapbox.com and create your own API "
"key"
msgstr "Mapbox API 秘钥，在https://www.mapbox.com 注册和创建你的 API 秘钥"

#: poor/keystore.py:56
msgid "Mapbox API key"
msgstr "Mapbox API 秘钥"

#: poor/keystore.py:59
msgid ""
"MapQuest API key. Register at https://developer.mapquest.com/ and create "
"your own API key"
msgstr "MapQuest API 秘钥， 在 https://developer.mapquest.com/ 注册和创建你的API 秘钥"

#: poor/keystore.py:60
msgid "MapQuest API key"
msgstr "MapQuest API 秘钥"

#: poor/keystore.py:63
msgid ""
"OpenCage API key. Register at https://opencagedata.com/ and create your own "
"API key"
msgstr "OpenCageAPI 秘钥， 在 https://opencagedata.com/ 和创建你的API 秘钥"

#: poor/keystore.py:64
msgid "OpenCage API key"
msgstr "OpenCage API 秘钥"

#: poor/keystore.py:67
msgid ""
"Stadia Maps API key. Register at https://stadiamaps.com/ and create your own"
" API key"
msgstr "Stadia Maps API 秘钥， 在 https://stadiamaps.com/ 注册和创建你的 API 秘钥"

#: poor/keystore.py:68
msgid "Stadia Maps API key"
msgstr "Stadia Maps API 秘钥"

#: poor/keystore.py:71
msgid ""
"HERE App ID. Register at https://developer.here.com and create your own App "
"ID and Code"
msgstr "HERE 地图账号，在 https://developer.here.com 注册和创建你的账号和密码"

#: poor/keystore.py:72
msgid "HERE App ID"
msgstr "HERE 软件账号"

#: poor/keystore.py:73 poor/keystore.py:74
msgid "HERE App Code"
msgstr "HERE 软件密码"

#: poor/narrative.py:131
#, python-brace-format
msgid "In {distance}, {direction}"
msgstr "在 {distance}, {direction}"

#: poor/narrative.py:222 poor/narrative.py:224
msgid "Exit: "
msgstr "退出: "

#: poor/narrative.py:618 qml/pure-maps.qml:271
msgid "New route found"
msgstr "发现新路线"

#: poor/narrative.py:619 qml/pure-maps.qml:255
msgid "Rerouting"
msgstr "重新规划"

#: poor/narrative.py:620 qml/pure-maps.qml:277
msgid "Rerouting failed"
msgstr "重新规划线路失败"

#: poor/narrative.py:621
msgid "Starting navigation"
msgstr "开始导航"

#: poor/util.py:193 poor/util.py:212
msgid "mi"
msgstr "米"

#: poor/util.py:193 poor/util.py:212
msgid "miles"
msgstr "英里"

#: poor/util.py:201 qml/Meters.qml:85
msgid "ft"
msgstr "英尺"

#: poor/util.py:201
msgid "feet"
msgstr "英尺"

#: poor/util.py:220 qml/Meters.qml:95
msgid "yd"
msgstr "码"

#: poor/util.py:220
msgid "yards"
msgstr "码"

#: poor/util.py:231
msgid "km"
msgstr "千米"

#: poor/util.py:231
msgid "kilometers"
msgstr "千米"

#: poor/util.py:239 qml/Meters.qml:105
msgid "m"
msgstr "米"

#: poor/util.py:239
msgid "meters"
msgstr "米"

#: poor/util.py:248 poor/util.py:256
#, python-brace-format
msgid "{distance} north"
msgstr "{distance}  北"

#: poor/util.py:249
#, python-brace-format
msgid "{distance} north-east"
msgstr "{distance} 东北"

#: poor/util.py:250
#, python-brace-format
msgid "{distance} east"
msgstr "{distance} 东"

#: poor/util.py:251
#, python-brace-format
msgid "{distance} south-east"
msgstr "{distance} 东南"

#: poor/util.py:252
#, python-brace-format
msgid "{distance} south"
msgstr "{distance} 南"

#: poor/util.py:253
#, python-brace-format
msgid "{distance} south-west"
msgstr "{distance} 西南"

#: poor/util.py:254
#, python-brace-format
msgid "{distance} west"
msgstr "{distance} 西"

#: poor/util.py:255
#, python-brace-format
msgid "{distance} north-west"
msgstr "{distance} 西北"

#: poor/util.py:270 poor/util.py:278
msgid "plus code"
msgstr "附加代码"

#: poor/util.py:291
msgid "{:d} min"
msgstr "{:d} 分钟"

#: poor/util.py:292
msgid "{:d} h {:d} min"
msgstr "{:d} 小时 {:d} 分钟"

#: routers/digitransit.py:58
msgid "airplane"
msgstr "飞机"

#: routers/digitransit.py:59 standard input:11 standard input:13 standard
#: input:15 standard input:17 standard input:21
msgid "bicycle"
msgstr "自行车"

#: routers/digitransit.py:60
msgid "bus"
msgstr "公交车"

#: routers/digitransit.py:61
msgid "ferry"
msgstr "渡轮"

#: routers/digitransit.py:62
msgid "train"
msgstr "火车"

#: routers/digitransit.py:63
msgid "metro"
msgstr "地铁"

#: routers/digitransit.py:64
msgid "tram"
msgstr "电车"

#: routers/digitransit.py:65
msgid "walk"
msgstr "步行"

#: routers/digitransit.py:69
#, python-brace-format
msgid "Walk towards {arr_name}."
msgstr "向 {arr_name} 方向走去"

#: routers/digitransit.py:70
#, python-brace-format
msgid "Get a city bike at {dep_name}."
msgstr "在  {dep_name}  处获取一辆城市自行车"

#: routers/digitransit.py:71 routers/digitransit.py:74
#, python-brace-format
msgid "Board {mode_name} {line_desc} at {dep_name} at {dep_time}."
msgstr "搭乘 {mode_name} {line_desc} 在 {dep_name} 在 {dep_time}"

#: routers/digitransit.py:72
msgid "Walk towards your destination."
msgstr "走向你的目的地"

#: routers/digitransit.py:73
#, python-brace-format
msgid "Leave the city bike at {dep_name} and walk towards {arr_name}."
msgstr "将城市自行车停在 {dep_name} , 然后走向 {arr_name} "

#: routers/digitransit.py:75
#, python-brace-format
msgid "Leave the city bike at {dep_name} and walk towards your destination."
msgstr "将城市自行车停在 {dep_name} , 然后走向你的目的地"

#: routers/digitransit.py:76
#, python-brace-format
msgid "Get off at {dep_name} and walk towards {arr_name}."
msgstr "在 {dep_name} 下车, 然后走向 {arr_name} "

#: routers/digitransit.py:77
#, python-brace-format
msgid "Get off at {dep_name} and bike towards {arr_name}."
msgstr "在 {dep_name} 下车, 骑自行车向 {arr_name} 前进 "

#: routers/digitransit.py:78
#, python-brace-format
msgid ""
"Get off at {dep_name} and transfer to {mode_name} {line_desc} at {dep_time}."
msgstr "在 {dep_name} 下车然后走向 {mode_name} {line_desc} 在 {dep_time}"

#: routers/digitransit.py:79
#, python-brace-format
msgid "Get off at {dep_name} and walk towards your destination."
msgstr "在 {dep_name} 下车, 然后走向你的目的地"

#: routers/digitransit.py:204
msgid "Arrive at your destination."
msgstr "已抵达你的目的地"

#: guides/foursquare_settings.qml:28 routers/ValhallaSettings.qml:115
#: routers/ValhallaSettings.qml:151 routers/ValhallaSettings.qml:204
#: routers/ValhallaSettings.qml:222 routers/ValhallaSettings.qml:239
#: routers/ValhallaSettings.qml:255 routers/ValhallaSettings.qml:275
#: routers/ValhallaSettings.qml:291
msgid "Prefer"
msgstr "偏好"

#: guides/foursquare_settings.qml:29
msgid "Closest"
msgstr "最近的"

#: guides/foursquare_settings.qml:29
msgid "Best"
msgstr "最佳的"

#: guides/osmscout_name.qml:27
msgid "Venue name"
msgstr "场所名称"

#: guides/osmscout_name.qml:48 qml/GeocodeItem.qml:134
#: qml/PlaceTypePage.qml:46 qml/PoiPage.qml:108 qml/RoutePage.qml:199
#: qml/RoutePage.qml:277
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: guides/osmscout_name.qml:69 qml/AttributionPage.qml:61
#: qml/GeocodeItem.qml:38 qml/GeocodePage.qml:27 qml/MenuPage.qml:54
#: qml/NearbyPage.qml:28 qml/PlaceTypePage.qml:80 qml/PoiPage.qml:136
#: qml/PreferencesPage.qml:495
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: guides/osmscout_name.qml:81
msgid "You can search for venues by name."
msgstr "你可以按名称搜索场所"

#: guides/osmscout_settings.qml:28
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: guides/osmscout_settings.qml:51
msgid "Search along the route"
msgstr "按路线搜索"

#: guides/osmscout_settings.qml:75
msgid ""
"When set, the search along the route is performed starting from the point "
"specified by 'Near' on this page"
msgstr "设置后，将开始在此页面沿路线搜索指定的点附近"

#: guides/osmscout_settings.qml:76
msgid "Search starting from the reference point"
msgstr "从参考地点开始搜索"

#: qml/AboutPage.qml:25 qml/MenuPage.qml:33
msgid "About Pure Maps"
msgstr "关于 Pure Maps"

#: qml/AboutPage.qml:58
msgid "version %1"
msgstr "版本 %1"

#: qml/AboutPage.qml:65
msgid "GitHub page"
msgstr "GitHub 页面"

#: qml/AboutPage.qml:91
msgid ""
"Artwork by %1 and %2\n"
"Banner photo by %3 (Pexels License)"
msgstr ""
"艺术图 %1 and %2\n"
"横幅照片 %3 (Pexels 许可协议）"

#: qml/AboutPage.qml:102
msgid ""
"Pure Maps is free software released under the GNU General Public License "
"(GPL), version 3 or later."
msgstr "Pure Maps 是在 GNU 通用公共许可证 (GPL) 版本3或更高版本下发布的自由软件。"

#: qml/AboutPage.qml:107
msgid "Translated by"
msgstr "译者"

#. TRANSLATORS: This is a special message that shouldn't be translated
#. literally. It is used in the about page to give credits to the translators.
#. Thus, you should translate it to your name. You can also include other
#. translators who have contributed to this translation; in that case, please
#. write them on separate lines seperated by newlines (\n).
#: qml/AboutPage.qml:119
msgid "translator-credits"
msgstr "译者荣誉"

#: qml/AboutPage.qml:129
msgid ""
"You can add new user interface translations or contribute to existing ones "
"at Transifex."
msgstr "你可以在Transifex添加新的应用翻译或对现有的翻译作贡献"

#: qml/AboutPage.qml:137
msgid "Transifex page"
msgstr "Transifex 页面"

#: qml/AttributionPage.qml:24
msgid "Attribution"
msgstr "归属"

#: qml/AttributionPage.qml:33 qml/BasemapPage.qml:27 qml/MapErrorPage.qml:57
#: qml/MenuPage.qml:93
msgid "Maps"
msgstr "地图"

#: qml/AttributionPage.qml:90
msgid "Venues"
msgstr "场所"

#: qml/AttributionPage.qml:119 qml/MenuPage.qml:60 qml/NavigationPage.qml:25
#: qml/PreferencesPage.qml:519 qml/RoutePage.qml:25
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: qml/BasemapButton.qml:200 qml/NearbyPage.qml:104 qml/PoiEditPage.qml:57
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:46 routers/gpx_settings.qml:46
#: routers/mapquest_open_settings.qml:28 routers/ValhallaSettings.qml:37
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: qml/BasemapButton.qml:220 routers/digitransit_settings.qml:146
#: qml/js/util.js:230
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: qml/BasemapButton.qml:221
msgid "Guidance"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:222
msgid "Hybrid"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:223
msgid "Preview"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:224
msgid "Satellite"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:225
msgid "Terrain"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:226
msgid "Traffic"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:241
msgid "Light"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:258
msgid "Day"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:259
msgid "Night"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:274
msgid "Transport"
msgstr ""

#: qml/BasemapButton.qml:291 qml/PreferencesPage.qml:326 qml/RoutePage.qml:387
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:47 routers/gpx_settings.qml:47
#: routers/mapquest_open_settings.qml:29 routers/ValhallaSettings.qml:38
msgid "Bicycle"
msgstr "自行车"

#: qml/BasemapButton.qml:292 qml/PreferencesPage.qml:326 qml/RoutePage.qml:387
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:47 routers/gpx_settings.qml:47
#: routers/mapquest_open_settings.qml:29 routers/ValhallaSettings.qml:38
msgid "Car"
msgstr "汽车"

#: qml/BasemapButton.qml:293 routers/ValhallaSettings.qml:132
msgid "Walking"
msgstr "步行"

#: qml/BasemapButton.qml:294 routers/ValhallaSettings.qml:38
msgid "Public transport"
msgstr "公共交通"

#: qml/BasemapButton.qml:339 qml/RoutePage.qml:404
msgid "Map scale"
msgstr "地图比例尺"

#: qml/BasemapButton.qml:356
msgid "Map scale during navigation"
msgstr ""

#: qml/BasemapPage.qml:42
msgid "Map: %1"
msgstr "地图 : %1"

#: qml/CenterButton.qml:110 qml/MapGestureArea.qml:43
msgid "Auto-center off"
msgstr "已关闭自动居中"

#: qml/CenterButton.qml:118 qml/MapGestureArea.qml:42
msgid "Auto-center on"
msgstr "已开启自动居中"

#: qml/CenterButton.qml:124
msgid "Tap center button again for auto-center"
msgstr "再次点击集中按钮以自动集中"

#: qml/GeocodeItem.qml:42
msgid "No selection"
msgstr "无选择"

#: qml/GeocodeItem.qml:386
msgid "Suggestions (%1)"
msgstr "建议 (%1)"

#: qml/GeocodeItem.qml:407
msgid "Error while fetching results"
msgstr "获取搜索结果出错"

#: qml/GeocodeItem.qml:416
msgid "Searching ..."
msgstr "搜索中……"

#: qml/GeocodeItem.qml:421 qml/NearbyResultsPage.qml:142
#: routers/default_results.qml:92 routers/default_results.qml:95
#: routers/digitransit_results.qml:273 routers/digitransit_results.qml:275
#: routers/gpx_osmscout_results.qml:92 routers/gpx_osmscout_results.qml:95
#: routers/gpx_results.qml:92 routers/gpx_results.qml:95
#: routers/mapquest_open_results.qml:92 routers/mapquest_open_results.qml:95
#: routers/osmscout_results.qml:92 routers/osmscout_results.qml:95
#: routers/osrm_results.qml:92 routers/osrm_results.qml:95
#: routers/stadiamaps_results.qml:92 routers/stadiamaps_results.qml:95
msgid "No results"
msgstr "未找到结果"

#: qml/GeocodeItem.qml:426
msgid "Results (%1)"
msgstr "结果 (%1)"

#: qml/GeocodeItem.qml:462
msgid "Points of Interest (%1)"
msgstr "兴趣地点 (%1)"

#: qml/GeocodeItem.qml:467 qml/PoiBlock.qml:246 qml/PoiInfoPage.qml:26
#: qml/PoiPage.qml:47 qml/RoutePage.qml:316 qml/RoutePage.qml:318
#: qml/RoutePoint.qml:62
msgid "Unnamed point"
msgstr "无名地点"

#: qml/GeocodeItem.qml:493
msgid "Recent searches (%1)"
msgstr "最近搜索 (%1)"

#: qml/GeocodePage.qml:30 qml/NearbyPage.qml:35 qml/RoutePage.qml:35
#: qml/RoutePointPage.qml:30
msgid "Using %1"
msgstr "使用 %1"

#: qml/GeocodePage.qml:42 qml/NearbyResultsPage.qml:87 qml/RootPage.qml:24
msgid "Map"
msgstr "地图"

#: qml/GeocodePage.qml:45 qml/GeocodePage.qml:81
msgid "Search: %1"
msgstr "搜索: %1"

#: qml/GeocodePage.qml:76 qml/NearbyResultsPage.qml:72
msgid "%1 [duplicate]"
msgstr "%1 [duplicate]"

#: qml/GeocoderPage.qml:27 qml/GuidePage.qml:27
msgid "Search engine"
msgstr "搜索引擎"

#: qml/InitPage.qml:33
msgid "Initializing"
msgstr "正在加载"

#: qml/InitPage.qml:46
msgid "Dismiss"
msgstr "拒绝"

#: qml/InitPage.qml:47
msgid "Missing Mapbox key"
msgstr "缺失 Mapbox 秘钥"

#: qml/InitPage.qml:48
msgid ""
"Your installation is missing Mapbox API key. Please register at Mapbox and "
"fill in your personal API key in Preferences. This key is not needed if you "
"plan to use Pure Maps with the offline map provider."
msgstr ""
"安装缺失 Mapbox API 秘钥。请在 Mapbox 注册, 并在 \"偏好\" 中填写你的私人 API 密钥。如果想以脱机地图方式使用 Pure "
"Maps  则无需进行设置。"

#: qml/MapErrorPage.qml:25
msgid "Error"
msgstr "出错"

#: qml/MapErrorPage.qml:34
msgid "Error occurred while loading current map."
msgstr "加载当前地图出错"

#: qml/MapErrorPage.qml:40
msgid ""
"Depending on the used map provider, error could be caused by network failure, expired API access key, absence of offline server. Try to address the issue and/or change your map provider, preferences, or profile.\n"
"If you change API access key, you may have to restart Pure Maps."
msgstr ""
"取决于使用的地图提供者，错误可能由网络连接失败，API 过期或缺失离线服务不同等因素造成。试着与你使用的地图提供者沟通解决你的问题或更改你使用的地图提供者、偏好或配置文件。\n"
"如果更改API访问密钥，你可能需要重启 Pure Maps。"

#: qml/MapErrorPage.qml:50
msgid ""
"Last error:\n"
"%1"
msgstr ""
"上个错误:\n"
"%1"

#: qml/MapErrorPage.qml:63 qml/MenuPage.qml:99 qml/PreferencesPage.qml:25
msgid "Preferences"
msgstr "偏好"

#: qml/MapErrorPage.qml:94 qml/MenuPage.qml:110
msgid "Profile"
msgstr "配置文件"

#: qml/MapErrorPage.qml:106 qml/MenuPage.qml:114
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: qml/MapErrorPage.qml:106 qml/MenuPage.qml:120
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: qml/MapErrorPage.qml:106 qml/MenuPage.qml:126
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#: qml/Map.qml:504
msgid "Voice navigation on"
msgstr "语音导航开启"

#: qml/Map.qml:507
msgid ""
"Voice navigation unavailable: missing Text-to-Speech (TTS) engine for "
"selected language"
msgstr "语言导航引擎不可用：所选语言缺失文本转语音（TTS）引擎"

#: qml/MenuPage.qml:43
msgid "Stop following the movement"
msgstr "停止跟随位置移动"

#: qml/MenuPage.qml:66
msgid "Nearby venues"
msgstr "附近场所"

#: qml/MenuPage.qml:72 qml/PoiPage.qml:28 qml/PoiPage.qml:127
msgid "Bookmarks"
msgstr "收藏"

#: qml/MenuPage.qml:79
msgid "Share current position"
msgstr "分享当前位置"

#: qml/MenuPage.qml:79
msgid "Share current position (not ready)"
msgstr "分享当前位置 (尚未准备好)"

#: qml/MenuPage.qml:86
msgid "Share Current Position"
msgstr "分享当前位置"

#: qml/Meters.qml:85 qml/Meters.qml:95 qml/NavigationInfoBlock.qml:83
#: qml/NavigationInfoBlock.qml:85
msgid "mph"
msgstr "英里/小时"

#: qml/Meters.qml:105 qml/NavigationInfoBlock.qml:87
msgid "km/h"
msgstr "千米/小时"

#: qml/NarrativeItem.qml:117
msgid "Continue for %1."
msgstr " 继续 %1 "

#: qml/NarrativePage.qml:27 qml/NavigationPage.qml:28
msgid "Maneuvers"
msgstr "导航规划"

#: qml/NavigationBlock.qml:102
msgid "Processing route"
msgstr "处理路线"

#: qml/NavigationBlock.qml:104
msgid "Tap to review maneuvers or begin navigating"
msgstr "点击以查看导航规划或开始导航"

#: qml/NavigationBlock.qml:180
msgid "ETA"
msgstr "预计抵达时间"

#: qml/NavigationPage.qml:47
msgid "Pause"
msgstr "停止"

#: qml/NavigationPage.qml:48
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: qml/NavigationPage.qml:48 qml/RoutePage.qml:363
msgid "Begin"
msgstr "开始"

#: qml/NavigationPage.qml:61
msgid "Reroute"
msgstr "重新规划路线"

#: qml/NavigationPage.qml:73
msgid "Clear"
msgstr "结束"

#: qml/NavigationPage.qml:88
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: qml/NavigationPage.qml:137
msgid "Estimated time of arrival"
msgstr "预计抵达时间"

#: qml/NavigationSign.qml:92
msgid "EXIT"
msgstr "退出"

#: qml/NearbyPage.qml:25
msgid "Nearby Venues"
msgstr "附近场所"

#: qml/NearbyPage.qml:74
msgid ""
"Select a reference location next to which you want to perform the search."
msgstr "选择一个接近你想搜索的地点的参考位置"

#: qml/NearbyPage.qml:75
msgid "Near"
msgstr "附近"

#: qml/NearbyPage.qml:76
msgid "Near location"
msgstr "附近位置 "

#: qml/NearbyPage.qml:81
msgid "Radius"
msgstr "半径"

#: qml/NearbyResultsPage.qml:114 routers/default_results.qml:39
#: routers/digitransit_results.qml:215 routers/gpx_osmscout_results.qml:39
#: routers/gpx_results.qml:39 routers/mapquest_open_results.qml:39
#: routers/osmscout_results.qml:39 routers/osrm_results.qml:39
#: routers/stadiamaps_results.qml:39
msgid "Searching"
msgstr "搜索中"

#: qml/NearbyResultsPage.qml:122
msgid "Nearby venues: %1"
msgstr "附近场所: %1"

#: qml/NearbyResultsPage.qml:138
msgid "%1 Results"
msgstr "%1  结果"

#: qml/NorthArrow.qml:53
msgid "Auto-rotate on"
msgstr "自动旋转开启"

#: qml/NorthArrow.qml:54
msgid "Auto-rotate off"
msgstr "自动旋转关闭"

#: qml/PlaceTypePage.qml:27
msgid "Venue type"
msgstr "场所类型"

#: qml/PlaceTypePage.qml:100
msgid "You can search for venues by type or name."
msgstr "你可以按类型或名称搜索场所"

#: qml/PoiBlock.qml:81
msgid "%1; %2"
msgstr "%1; %2"

#: qml/PoiBlock.qml:99
msgid "Latitude: %1; Longitude: %2"
msgstr "纬度: %1 ; 经度: %2"

#: qml/PoiBlock.qml:126 qml/PoiEditPage.qml:81
msgid "Postal code"
msgstr "邮政编码"

#: qml/PoiBlock.qml:127
msgid "Web"
msgstr "网站"

#: qml/PoiBlock.qml:128
msgid "Phone"
msgstr "手机"

#: qml/PoiBlock.qml:129
msgid "Shortlisted"
msgstr "候选名单"

#: qml/PoiBlock.qml:130
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: qml/PoiBlock.qml:132
msgid "More info: %1"
msgstr "更多信息: %1"

#: qml/PoiEditPage.qml:25
msgid "Edit bookmark"
msgstr "编辑收藏"

#: qml/PoiEditPage.qml:28
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: qml/PoiEditPage.qml:42 qml/PreferencesPage.qml:36
msgid "General"
msgstr "全部"

#: qml/PoiEditPage.qml:48
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: qml/PoiEditPage.qml:49
msgid "Enter title"
msgstr "输入名称"

#: qml/PoiEditPage.qml:58
msgid "Enter type, such as Restaurant"
msgstr "输入类型, 例如餐厅"

#: qml/PoiEditPage.qml:68 qml/PoiEditPage.qml:73 qml/PoiInfoPage.qml:95
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: qml/PoiEditPage.qml:74
msgid "Enter address"
msgstr "输入地址"

#: qml/PoiEditPage.qml:82
msgid "Enter postal code"
msgstr "输入邮政编码"

#: qml/PoiEditPage.qml:92 qml/PoiInfoPage.qml:216
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: qml/PoiEditPage.qml:98
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: qml/PoiEditPage.qml:99
msgid "Enter phone number"
msgstr "输入电话号码"

#: qml/PoiEditPage.qml:106
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: qml/PoiEditPage.qml:107
msgid "Enter URL"
msgstr "输入网址"

#: qml/PoiEditPage.qml:117 qml/PoiInfoPage.qml:242
msgid "Additional info"
msgstr "附加信息"

#: qml/PoiEditPage.qml:123
msgid "Enter additional info"
msgstr "输入附加信息"

#: qml/PoiInfoPage.qml:32 qml/PoiPage.qml:95
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: qml/PoiInfoPage.qml:67
msgid "Latitude: %1"
msgstr "纬度: %1"

#: qml/PoiInfoPage.qml:68
msgid "Longitude: %2"
msgstr "经度: %2"

#: qml/PoiInfoPage.qml:79
msgid "Plus code: %1"
msgstr "附加代码: %1"

#: qml/PoiInfoPage.qml:112
msgid "Postal code: %1"
msgstr "邮政编码: %1"

#: qml/PoiInfoPage.qml:125
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: qml/PoiInfoPage.qml:131
msgid "Bookmark"
msgstr "收藏"

#: qml/PoiInfoPage.qml:144
msgid "Shortlist"
msgstr "名单"

#: qml/PoiInfoPage.qml:157
msgid "Share location"
msgstr "分享位置"

#: qml/PoiInfoPage.qml:169
msgid "Center on location"
msgstr "集中于位置"

#: qml/PoiInfoPage.qml:181
msgid "Navigate To"
msgstr "导航到"

#: qml/PoiInfoPage.qml:193
msgid "Navigate From"
msgstr "导航自"

#: qml/PoiInfoPage.qml:205
msgid "Nearby"
msgstr "附近"

#: qml/PoiPage.qml:85
msgid "View"
msgstr "查看"

#: qml/PoiPage.qml:152
msgid ""
"No points of bookmarks defined yet. You can bookmark locations using map and"
" search."
msgstr "暂无收藏地点，你可以使用地图和搜索收藏位置。"

#: qml/Poi.qml:193 qml/pure-maps.qml:140
msgid "Clearing map"
msgstr "清除地图"

#: qml/PreferencesPage.qml:46
msgid "Units"
msgstr "度量单位"

#: qml/PreferencesPage.qml:47
msgid "Metric"
msgstr "公制"

#: qml/PreferencesPage.qml:47
msgid "American"
msgstr "美制"

#: qml/PreferencesPage.qml:47
msgid "British"
msgstr "英制"

#: qml/PreferencesPage.qml:60
msgid "Preferred map language."
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:61 qml/PreferencesPage.qml:675
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:66 routers/mapquest_open_settings.qml:55
#: routers/ValhallaSettings.qml:57
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: qml/PreferencesPage.qml:63
msgid "Local"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:64
msgid "Arabic"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:65
msgid "Basque"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:66 qml/PreferencesPage.qml:678
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:67 routers/ValhallaSettings.qml:60
msgid "Catalan"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: qml/PreferencesPage.qml:67
msgid "Chinese (simplified)"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:68
msgid "Chinese (traditional)"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:69 qml/PreferencesPage.qml:679
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:67 routers/ValhallaSettings.qml:60
msgid "Czech"
msgstr "捷克语"

#: qml/PreferencesPage.qml:70
msgid "Danish"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:71
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:72 qml/PreferencesPage.qml:677
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:67 routers/ValhallaSettings.qml:60
msgid "English"
msgstr "英语"

#: qml/PreferencesPage.qml:73
msgid "Finnish"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:74 qml/PreferencesPage.qml:682
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:68 routers/ValhallaSettings.qml:61
msgid "French"
msgstr "法语"

#: qml/PreferencesPage.qml:75 qml/PreferencesPage.qml:680
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:68 routers/mapquest_open_settings.qml:59
#: routers/ValhallaSettings.qml:61
msgid "German"
msgstr "德语"

#: qml/PreferencesPage.qml:76
msgid "Gaelic"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:77
msgid "Greek"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:78
msgid "Hebrew"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:79 qml/PreferencesPage.qml:683
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:68 routers/ValhallaSettings.qml:61
msgid "Hindi"
msgstr "印地语"

#: qml/PreferencesPage.qml:80
msgid "Indonesian"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:81 qml/PreferencesPage.qml:684
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:68 routers/ValhallaSettings.qml:61
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: qml/PreferencesPage.qml:82
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:83
msgid "Korean"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:84
msgid "Norwegian"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:85
msgid "Persian"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:86
msgid "Polish"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:87 routers/gpx_osmscout_settings.qml:68
#: routers/ValhallaSettings.qml:61
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: qml/PreferencesPage.qml:88 qml/PreferencesPage.qml:685
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:69 routers/mapquest_open_settings.qml:59
#: routers/ValhallaSettings.qml:62
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: qml/PreferencesPage.qml:89
msgid "Sinhalese"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:90 qml/PreferencesPage.qml:681
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:69 routers/ValhallaSettings.qml:62
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: qml/PreferencesPage.qml:91 qml/PreferencesPage.qml:687
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:69 routers/ValhallaSettings.qml:62
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: qml/PreferencesPage.qml:92
msgid "Thai"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:93
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:94
msgid "Ukrainian"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:95
msgid "Urdu"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:96
msgid "Vietnamese"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:97
msgid "Welsh"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:149
msgid ""
"Switching between day/night modes of the map. Note that not all providers "
"have all maps with day/night pairs available."
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:152
msgid "Day/night mode"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:154
msgid "Manual"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:155
msgid "Sunrise and sunset"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:173
msgid ""
"Automatically switch between map types of the provider according to the "
"current task. For example, show map designed for navigation while routing."
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:175
msgid "Switch map modes"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:184
msgid ""
"Only applies when Pure Maps is active. When minimized, sleep is controlled "
"by normal device-level preferences."
msgstr "仅当 \"Pure Maps\" 活动时启用。当应用最小化时, 睡眠由正常的设备级别偏好控制。"

#: qml/PreferencesPage.qml:185
msgid "Prevent sleep"
msgstr "阻止睡眠"

#: qml/PreferencesPage.qml:186 qml/PreferencesPage.qml:414
#: qml/PreferencesPage.qml:630
msgid "Never"
msgstr "绝不"

#: qml/PreferencesPage.qml:186
msgid "When navigating"
msgstr "导航时"

#: qml/PreferencesPage.qml:186 qml/PreferencesPage.qml:630
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: qml/PreferencesPage.qml:201
msgid "Fetch autocompleted search results while typing a search string."
msgstr "在输入搜索文本时实时显示搜索结果"

#: qml/PreferencesPage.qml:202
msgid "Autocomplete while searching"
msgstr "搜索时实时显示结果"

#: qml/PreferencesPage.qml:212
msgid ""
"Clear all history, including search, routes, and destinations. Please note "
"that the bookmarks will be kept."
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:220
msgid "History cleared"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:229
msgid "Clear history"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:241
msgid "Clear map tiles stored in a cache"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:249
msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

#: qml/PreferencesPage.qml:261
msgid "API keys"
msgstr "API 密钥"

#: qml/PreferencesPage.qml:267
msgid ""
"You can specify personal keys for online services in these settings. Please "
"check the conditions for each of the services that you want to use to ensure"
" that you comply with them."
msgstr "你可以在下列选项中指定联机服务的私人密钥。请检查你要使用的各项服务的条款, 以确保你遵守它们"

#: qml/PreferencesPage.qml:275
msgid "Please restart application after changing API keys."
msgstr "请在更改 API 密钥后重新启动应用程序"

#: qml/PreferencesPage.qml:317
msgid "Exploring"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:324
msgid ""
"Select mode of transportation. Only applies when Pure Maps is not "
"navigating."
msgstr "选择交通方式，仅在 \"Pure Maps\" 未导航时启用"

#: qml/PreferencesPage.qml:325 qml/PreferencesPage.qml:567
msgid "Snap position to road"
msgstr "快速走到路上"

#: qml/PreferencesPage.qml:326 routers/gpx_osmscout_settings.qml:32
#: routers/gpx_settings.qml:32
msgid "None"
msgstr "无"

#: qml/PreferencesPage.qml:326 qml/RoutePage.qml:387
#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:47 routers/gpx_settings.qml:47
#: routers/mapquest_open_settings.qml:29 routers/ValhallaSettings.qml:38
msgid "Foot"
msgstr "步行"

#: qml/PreferencesPage.qml:347
msgid "Automatic zoom"
msgstr "自动缩放"

#: qml/PreferencesPage.qml:353
msgid ""
"Maximal zoom level that is going to be used in the automatic adjustment of "
"the zoom."
msgstr "最大缩放水平用于自动调整缩放"

#: qml/PreferencesPage.qml:355
msgid "Maximal zoom level"
msgstr "最大缩放水平"

#: qml/PreferencesPage.qml:366
msgid ""
"Zoom level will be adjusted to have the same map height as the distance that"
" is covered by you in the given amount of seconds."
msgstr "缩放级别将调整为在给定的秒内与你所覆盖的距离相同的地图高度"

#: qml/PreferencesPage.qml:369
msgid "Time range, s"
msgstr "时间范围, 秒"

#: qml/PreferencesPage.qml:387
msgid "Controls"
msgstr "控件"

#: qml/PreferencesPage.qml:393
msgid ""
"Map view can be shown with either all applicable controls in full view mode "
"or with a smaller selected set of controls in minimal view mode. To switch "
"between the modes, click on a map."
msgstr "地图视图可以在全视图模式下显示所有可用的控件, 也可以在最小视图模式下显示较少的选定控件集。要在模式之间切换, 请点击地图。"

#: qml/PreferencesPage.qml:402
msgid "Set map view to minimal mode on start"
msgstr "设置启动时的地图视图为最小模式"

#: qml/PreferencesPage.qml:410
msgid ""
"Automatically switch to minimal view mode after given delay or disable "
"automatic switch between map view modes."
msgstr "在设定延迟后自动切换到最小视图模式, 或禁用地图视图模式之间的自动切换。"

#: qml/PreferencesPage.qml:412
msgid "Switch to minimal view"
msgstr "切换到最小视图"

#: qml/PreferencesPage.qml:414
msgid "10 seconds"
msgstr "10 秒"

#: qml/PreferencesPage.qml:414
msgid "20 seconds"
msgstr "20 秒"

#: qml/PreferencesPage.qml:415
msgid "30 seconds"
msgstr "30 秒"

#: qml/PreferencesPage.qml:415
msgid "1 minute"
msgstr "1 分钟"

#: qml/PreferencesPage.qml:429
msgid "Always show"
msgstr "总是显示"

#: qml/PreferencesPage.qml:433
msgid ""
"Always show the selected controls regardless of whether map view is in the "
"minimal or in the full mode."
msgstr "无论地图视图是在最小模式还是在完整模式下，始终显示选定的控件"

#: qml/PreferencesPage.qml:441
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: qml/PreferencesPage.qml:450
msgid "Center on current location"
msgstr "集中于当前位置"

#: qml/PreferencesPage.qml:459
msgid "Compass"
msgstr "指南针"

#: qml/PreferencesPage.qml:468
msgid "Map selection"
msgstr ""

#: qml/PreferencesPage.qml:477
msgid "Speed and location precision"
msgstr "速度和位置精度"

#: qml/PreferencesPage.qml:486
msgid "Scale"
msgstr "比例尺"

#: qml/PreferencesPage.qml:504 qml/RoutePage.qml:49
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#: qml/PreferencesPage.qml:527
msgid "Show navigation instructions"
msgstr "显示导航指引"

#: qml/PreferencesPage.qml:537
msgid "Voice navigation instructions"
msgstr "语音导航指引"

#: qml/PreferencesPage.qml:548
msgid "Reroute automatically"
msgstr "自动重新规划路线"

#: qml/PreferencesPage.qml:557
msgid "Automatic zoom on start"
msgstr "启动时自动缩放"

#: qml/PreferencesPage.qml:578
msgid "Show direction signs"
msgstr "显示方向标志"

#: qml/PreferencesPage.qml:588
msgid ""
"Set rotation of the map in the direction of movement when starting "
"navigation."
msgstr "导航时, 按移动方向旋转地图"

#: qml/PreferencesPage.qml:589
msgid "Rotate map when navigating"
msgstr "导航时旋转地图"

#: qml/PreferencesPage.qml:598
msgid "Only applies to vector maps."
msgstr "仅应用到矢量地图"

#: qml/PreferencesPage.qml:600
msgid "Tilt map when navigating"
msgstr "导航时倾斜地图"

#: qml/PreferencesPage.qml:611
msgid ""
"Preferred gender for voice navigation. Only supported by some engines and "
"languages."
msgstr "语音导航的性别偏好，仅支持某些引擎和语言"

#: qml/PreferencesPage.qml:612 qml/PreferencesPage.qml:709
msgid "Voice gender"
msgstr "语音性别"

#: qml/PreferencesPage.qml:613 qml/PreferencesPage.qml:710
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: qml/PreferencesPage.qml:613 qml/PreferencesPage.qml:710
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: qml/PreferencesPage.qml:627
msgid "Show speed limit sign"
msgstr "显示限速标志"

#: qml/PreferencesPage.qml:629
msgid "Speed limit"
msgstr "限速"

#: qml/PreferencesPage.qml:630
msgid "Only when exceeding"
msgstr "仅在超速时"

#: qml/PreferencesPage.qml:653
msgid "Testing"
msgstr "测试"

#: qml/PreferencesPage.qml:662
msgid ""
"Testing of Text-to-Speech (TTS) engine. Select the same language as used for"
" navigation, preferred gender, and press the button below for testing."
msgstr "测试文字转语音（TTS）引擎。 选择与导航相同的语言，偏好性别，然后按下面的按钮进行测试。"

#: qml/PreferencesPage.qml:686
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克语"

#: qml/PreferencesPage.qml:708
msgid "Preferred gender. Only supported by some engines and languages."
msgstr "性别偏好设置仅支持特定引擎及语言"

#: qml/PreferencesPage.qml:722
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: qml/PreferencesPage.qml:762
msgid "Selected voice engine: %1"
msgstr "选择语音引擎: %1"

#: qml/PreferencesPage.qml:764
msgid ""
"No engine available for selected language.\n"
"\n"
"Pure Maps supports Mimic, Flite, PicoTTS, and Espeak TTS engines. Unless you are using Pure Maps through Flatpak, the engines have to be installed separately. Sailfish OS users can find the engines at OpenRepos."
msgstr ""
"所选语言无可用引擎。\n"
"Pure Maps 支持 Mimic、Flites、PicoTTS 及Espeak TTS 引擎。除非你通过 Flatpak 使用 Pure Maps ,你必须单独安装上述引擎。旗鱼系统用户可在 OpenRepos 找到它们。"

#: qml/PreferencesPage.qml:782
msgid "Development"
msgstr "开发选项"

#: qml/PreferencesPage.qml:788
msgid ""
"The following options are for development only. Please don't change them "
"unless you know what you are doing."
msgstr "以下选项仅适用于开发。除非你知道自己在做什么, 否则请勿更改"

#: qml/PreferencesPage.qml:796
msgid ""
"Sets current position to the center of the current map view. Remember to "
"disable GPS positioning when using this option."
msgstr "将当前位置设为地图视图的中心。使用此选项时, 请记住禁用GPS定位。"

#: qml/PreferencesPage.qml:797
msgid "Set position to the map center"
msgstr "将位置设置为地图中心"

#: qml/PreferencesPage.qml:804
msgid "Show current zoom level"
msgstr "显示当前缩放级别"

#: qml/pure-maps.qml:28
msgid "Pure Maps"
msgstr "Pure Maps"

#: qml/pure-maps.qml:267
msgid "Rerouting failed: %1"
msgstr "重新规划路线失败: %1"

#: qml/RouteOverallInfo.qml:95
msgid "Remaining"
msgstr "剩余里程"

#: qml/RouteOverallInfo.qml:129
msgid "Total"
msgstr "总计里程"

#: qml/RoutePage.qml:28 routers/default_results.qml:25
#: routers/gpx_osmscout_results.qml:25 routers/gpx_results.qml:25
#: routers/mapquest_open_results.qml:25 routers/osmscout_results.qml:25
#: routers/osrm_results.qml:25 routers/stadiamaps_results.qml:25
msgid "Route"
msgstr "路线"

#: qml/RoutePage.qml:49
msgid "Follow me"
msgstr "跟随我"

#: qml/RoutePage.qml:60
msgid "Reverse endpoints"
msgstr "颠倒端点"

#: qml/RoutePage.qml:132
msgid "From"
msgstr "从"

#: qml/RoutePage.qml:133
msgid "Origin"
msgstr "起点"

#: qml/RoutePage.qml:139
msgid "To"
msgstr "到"

#: qml/RoutePage.qml:140
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: qml/RoutePage.qml:183
msgid "Routes"
msgstr ""

#: qml/RoutePage.qml:259
msgid "Destinations"
msgstr "目的地"

#: qml/RoutePage.qml:354
msgid "Follow the movement and show just in time information"
msgstr "跟踪位置移动并实时显示信息"

#: qml/RoutePage.qml:363
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: qml/RoutePage.qml:385
msgid ""
"Select mode of transportation. Only applies when Pure Maps is in follow me "
"mode."
msgstr "仅当 \"Pure Maps\" 处于跟我走模式时，选取交通方式"

#: qml/RoutePage.qml:386
msgid "Mode of transportation"
msgstr "交通方式"

#: qml/RoutePointPage.qml:64
msgid "Current selection: %1"
msgstr "当前位置 : %1"

#: qml/RouterPage.qml:27
msgid "Routing engine"
msgstr "导航引擎"

#: qml/RouterPage.qml:60
msgid "Modes: %1"
msgstr "模式: %1"

#: qml/ScaleBar.qml:196
msgid "Auto-zoom requires auto-centering to be enabled"
msgstr "自动缩放要求启动自动集中"

#: qml/ScaleBar.qml:207
msgid "Auto-zoom on"
msgstr "自动缩放开启"

#: qml/ScaleBar.qml:208
msgid "Auto-zoom off"
msgstr "自动缩放关闭"

#: qml/SharePage.qml:48
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: qml/SharePage.qml:54 qml/SharePage.qml:82
msgid "Message copied to the clipboard"
msgstr "短信已复制到剪贴板"

#: qml/SharePage.qml:55
msgid "Launching the Messages application"
msgstr "打开短信应用"

#: qml/SharePage.qml:68
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: qml/SharePage.qml:71
msgid "Launching the Email application"
msgstr "打开电子邮件应用"

#: qml/SharePage.qml:79
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: qml/SharePage.qml:99
msgid "Add link to OpenStreetMaps"
msgstr "添加 OpenStreetMaps 链接"

#: qml/SharePage.qml:108
msgid "Add link to Google Maps"
msgstr "添加 Google Maps 链接"

#: routers/default_results.qml:82 routers/digitransit_results.qml:187
#: routers/gpx_osmscout_results.qml:82 routers/gpx_results.qml:82
#: routers/mapquest_open_results.qml:82 routers/osmscout_results.qml:82
#: routers/osrm_results.qml:82 routers/stadiamaps_results.qml:82
msgid "Route to %1"
msgstr ""

#: routers/digitransit_results.qml:61
msgid "Route %1. total %2"
msgstr "路程 %1. 总计 %2"

#: routers/digitransit_results.qml:156
msgid "Walk %1"
msgstr "步行 %1"

#: routers/digitransit_results.qml:157
msgid "%1 → %2"
msgstr "%1 → %2"

#: routers/digitransit_results.qml:268
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: routers/digitransit_settings.qml:31
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: routers/digitransit_settings.qml:32
msgid "HSL"
msgstr "HSL"

#: routers/digitransit_settings.qml:32
msgid "Waltti"
msgstr "Waltti"

#: routers/digitransit_settings.qml:32
msgid "Finland"
msgstr "芬兰"

#: routers/digitransit_settings.qml:72 routers/digitransit_settings.qml:74
#: routers/digitransit_settings.qml:78
msgid "Depart"
msgstr "出发"

#: routers/digitransit_settings.qml:75
msgid "Arrive"
msgstr "抵达"

#: routers/digitransit_settings.qml:91
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: routers/digitransit_settings.qml:98
msgid "Select date"
msgstr "选择日期"

#: routers/digitransit_settings.qml:119
msgid "Now"
msgstr "目前"

#: routers/digitransit_settings.qml:127
msgid "Select time"
msgstr "选择时间"

#: routers/digitransit_settings.qml:145
msgid "Criterion"
msgstr "选择标准"

#: routers/digitransit_settings.qml:146
msgid "Least transfers"
msgstr "最少转乘"

#: routers/digitransit_settings.qml:146
msgid "Least walking"
msgstr "最少步行"

#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:31 routers/gpx_settings.qml:31
msgid "File"
msgstr "文件"

#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:47 routers/ValhallaSettings.qml:39
#: routers/ValhallaSettings.qml:114
msgid "Bus"
msgstr "公共汽车"

#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:48 routers/ValhallaSettings.qml:39
msgid "High-occupancy vehicle (HOV)"
msgstr "高速公路驾车 (HOV)"

#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:48 routers/ValhallaSettings.qml:39
msgid "Motorcycle"
msgstr "摩托车"

#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:48 routers/ValhallaSettings.qml:39
msgid "Motor Scooter"
msgstr "小型摩托车"

#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:67 routers/ValhallaSettings.qml:60
msgid "English Pirate"
msgstr "英国海盗"

#: routers/gpx_osmscout_settings.qml:69 routers/ValhallaSettings.qml:62
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛文尼亚语"

#: routers/mapquest_open_settings.qml:46
msgid "Try to avoid tolls"
msgstr "尽量避免道路收费"

#: routers/mapquest_open_settings.qml:58
msgid "English (UK)"
msgstr "英语  (英国)"

#: routers/mapquest_open_settings.qml:58
msgid "English (US)"
msgstr "英语  (美国)"

#: routers/mapquest_open_settings.qml:58
msgid "French (Canada)"
msgstr "法语（加拿大）"

#: routers/mapquest_open_settings.qml:59
msgid "French (France)"
msgstr "法语（法国）"

#: routers/mapquest_open_settings.qml:59
msgid "Spanish (Mexico)"
msgstr "西班牙语（墨西哥）"

#: routers/mapquest_open_settings.qml:60
msgid "Spanish (Spain)"
msgstr "西班牙语（西班牙）"

#: routers/ValhallaSettings.qml:31
msgid "General options"
msgstr "常规选项"

#: routers/ValhallaSettings.qml:77
msgid "Advanced options"
msgstr "高级选项"

#: routers/ValhallaSettings.qml:85
msgid "Prefer shorter route"
msgstr "偏好较短的路线"

#: routers/ValhallaSettings.qml:96
msgid "Bicycle type"
msgstr "自行车类型"

#: routers/ValhallaSettings.qml:97
msgid "Road"
msgstr "道路"

#: routers/ValhallaSettings.qml:97
msgid "Hybrid or City (default)"
msgstr "混合或城市 (默认)"

#: routers/ValhallaSettings.qml:97
msgid "Cross"
msgstr "十字路"

#: routers/ValhallaSettings.qml:97
msgid "Mountain"
msgstr "山脉"

#: routers/ValhallaSettings.qml:113
msgid "Your desire to use buses."
msgstr "你选则乘公共汽车的意愿"

#: routers/ValhallaSettings.qml:115 routers/ValhallaSettings.qml:150
#: routers/ValhallaSettings.qml:167 routers/ValhallaSettings.qml:187
#: routers/ValhallaSettings.qml:203 routers/ValhallaSettings.qml:221
#: routers/ValhallaSettings.qml:239 routers/ValhallaSettings.qml:255
#: routers/ValhallaSettings.qml:291
msgid "Avoid"
msgstr "避开"

#: routers/ValhallaSettings.qml:115 routers/ValhallaSettings.qml:150
#: routers/ValhallaSettings.qml:167 routers/ValhallaSettings.qml:203
#: routers/ValhallaSettings.qml:221 routers/ValhallaSettings.qml:274
msgid "Prefer to avoid"
msgstr "倾向于避开"

#: routers/ValhallaSettings.qml:115 routers/ValhallaSettings.qml:150
#: routers/ValhallaSettings.qml:187 routers/ValhallaSettings.qml:203
#: routers/ValhallaSettings.qml:221 routers/ValhallaSettings.qml:239
#: routers/ValhallaSettings.qml:255 routers/ValhallaSettings.qml:291
msgid "No preference (default)"
msgstr "无偏好 (默认)"

#: routers/ValhallaSettings.qml:115 routers/ValhallaSettings.qml:151
#: routers/ValhallaSettings.qml:168 routers/ValhallaSettings.qml:204
#: routers/ValhallaSettings.qml:222 routers/ValhallaSettings.qml:275
msgid "Incline"
msgstr "倾向"

#: routers/ValhallaSettings.qml:130
msgid "The maximum difficulty of hiking trails that is allowed."
msgstr "接受的徒步旅行线路最大难度"

#: routers/ValhallaSettings.qml:131
msgid "Hiking difficulty"
msgstr "徒步旅行难度"

#: routers/ValhallaSettings.qml:132
msgid "Hiking (default)"
msgstr "徒步旅行（默认）"

#: routers/ValhallaSettings.qml:132
msgid "Mountain hiking"
msgstr "登山"

#: routers/ValhallaSettings.qml:133
msgid "Demanding mountain hiking"
msgstr "徒步登山需求"

#: routers/ValhallaSettings.qml:133
msgid "Alpine hiking"
msgstr "高山徒步旅行"

#: routers/ValhallaSettings.qml:133
msgid "Demanding alpine hiking"
msgstr "高山徒步旅行需求"

#: routers/ValhallaSettings.qml:149
msgid "Ferries"
msgstr "渡轮"

#: routers/ValhallaSettings.qml:166
msgid "Highways"
msgstr "公路"

#: routers/ValhallaSettings.qml:167 routers/ValhallaSettings.qml:274
msgid "No preference"
msgstr "无偏好"

#: routers/ValhallaSettings.qml:168
msgid "Prefer (default)"
msgstr "偏好（默认）"

#: routers/ValhallaSettings.qml:185
msgid ""
"Your desire to tackle hills. When avoiding hills and steep grades, longer "
"(time and distance) routes can be selected. By allowing hills, it indicates "
"you do not fear hills and steeper grades."
msgstr "你选择山地的意愿。如果避开丘陵和陡坡, 可能会选择更长的路线（时间和距离上）。接受山地表示你不害怕丘陵地带和更陡的坡度。"

#: routers/ValhallaSettings.qml:186
msgid "Hills"
msgstr "山地丘陵"

#: routers/ValhallaSettings.qml:187
msgid "Allow"
msgstr "接受"

#: routers/ValhallaSettings.qml:202
msgid "Primary roads"
msgstr "主要道路"

#: routers/ValhallaSettings.qml:219
msgid "Your desire to use rail/subway/metro."
msgstr "你选择铁路和地铁的意愿"

#: routers/ValhallaSettings.qml:220
msgid "Rail"
msgstr "铁路"

#: routers/ValhallaSettings.qml:237
msgid "Your propensity to use roads alongside other vehicles."
msgstr "你对于驾车时与其他车辆共用道路的倾向"

#: routers/ValhallaSettings.qml:238
msgid "Roads"
msgstr "道路"

#: routers/ValhallaSettings.qml:254
msgid "Tolls"
msgstr "道路收费"

#: routers/ValhallaSettings.qml:272
msgid ""
"Your desire for adventure. When preferred, router will tend to avoid major "
"roads and route on secondary roads, sometimes on using trails, tracks, "
"unclassified roads or roads with bad surfaces."
msgstr ""
"你想要来一场冒险的意愿。如果你愿意, 线路规划往往会倾向于避开主要道路和二级道路等路线, 有时会选择使用小道、未分类的道路或路面不好的道路。"

#: routers/ValhallaSettings.qml:273
msgid "Trails"
msgstr "小径"

#: routers/ValhallaSettings.qml:274
msgid "Avoid (default)"
msgstr "避开（默认）"

#: routers/ValhallaSettings.qml:290
msgid "Transfers"
msgstr "转换"

#: qml/js/util.js:157
msgid "%1 (default)"
msgstr "%1  (默认)"

#: qml/js/util.js:229
msgid "Alternatives"
msgstr "选择"

#: standard input:1
msgid "Search in Finland. Supports autocomplete"
msgstr "在芬兰搜索， 支持自动完成功能"

#: standard input:2
msgid "Search based on open data sources"
msgstr "基于开放数据源搜索"

#: standard input:3
msgid "Search based on open data sources. Supports autocomplete"
msgstr "基于开放数据源进行搜索， 支持自动完成功能"

#: standard input:4
msgid "Search based on OpenStreetMap data. Supports autocomplete"
msgstr "基于 OpenStreetMap 数据搜索，支持自动完成功能"

#: standard input:5
msgid "Venues listed and reviewed by Foursquare users"
msgstr "场所由 Foursquare 用户列入和评论"

#: standard input:6 standard input:7
msgid "Points of interest from OpenStreetMap data"
msgstr "OpenStreetMap 数据中的兴趣地点"

#: standard input:8
msgid "Public transport routing in Finland"
msgstr "芬兰的公共交通规划服务"

#: standard input:9
msgid "public transport"
msgstr "公共交通"

#: standard input:10
msgid "Routing along GPX track"
msgstr "GPX track 导航"

#: standard input:11 standard input:13 standard input:15 standard input:17
#: standard input:19 standard input:21
msgid "car"
msgstr "汽车"

#: standard input:11 standard input:13 standard input:15 standard input:17
#: standard input:21
msgid "foot"
msgstr "步行"

#: standard input:12
msgid "Routing along GPX track processed by OSM Scout Server"
msgstr "GPX track 导航由 OSM Scout 服务器提供"

#: standard input:14 standard input:16 standard input:18
msgid "Routing based on OpenStreetMap data"
msgstr "路线规划基于 OpenStreetMap 数据"

#: standard input:20
msgid "Routing by Valhalla based on OpenStreetMap data"
msgstr "基于OpenStreetMap数据的Valhalla导航"
